大文豪fb話馮驊提議縮短投票時間

【2016遺失選民登記冊調查】
成個調查點遺失查唔到，無上報又唔評論有無失職，偏偏馮驊係報告建議「因為監運選舉物資人數不足，會再諮詢縮短投票時間」。
喂人手不足就去請人輪班做，而唔係剝奪選民投票權力！而且2018年已經做過公眾諮詢，當時除咗保皇黨，絕大部分意見係不同意縮短投票時間。馮驊係咪要與民為敵到呢個地步？
#呢個建議簡直痴線

DLLM 馮驊

屌你老母

呢一刻我地要投票權都比變相剝削

呢啲人做到法官, 香港法治得啖笑

光復香港 時代革命

Push

台灣都係到4點，香港到10點半

台灣係雙普選，香港有冇？

根本就應該用輪班制
依家要由個朝6點返到第2朝凌晨點完票執好野
差唔多成20hrs
你叫一班每日準時返8hrs48mins既公務員點捱
寧願縮短投票時間都唔用輪班制

縮短投票時間想人放工投唔到票??
咁當日唯有全民罷工去投票啦

投完票唔洗返工咁得閒
再順便做下part-time乖孫關心下老人院既公公婆婆

佢都係想俾人掘墳姐

痴L線

Cls

大家開始要想一下，點搞掌心雷

點解唔比錢請多d人做監運

你比得起錢 實有人做

直接企係老人院門口，唔撚俾人上車
或者頂撚住架旅遊巴唔俾佢地開

五大訴求!
光復香港 時代革命!

馮驊我屌你老母呀

仆街馮驊

你啲電腦唔識加密？on99

請咁多pt派錢都唔請人選舉

好野